睇嚟換美金現金真係踢中咗佢春袋， 即刻有人衝出嚟洗太平信錯連登仔換美金

唔理派膠定乜嘢好，呢半日突然之間見到好多post話戇鳩仔先信連登仔，然後又話換美金係熱狗先會做嘅嘢

好明顯就係想spin換美金呢件事係錯

阿叔喺度解釋多次點解而家換美金係極低成本可以話冇得輸嘅選項

首先第一個重點我從來冇話過你要全副身家換曬美金現金我係講緊你可以換美金現金自己儲蓄或者開離岸戶口而且我從來冇講過要換曬全副身家

第二開始有啲人造鳩換美金，一定要用美金嚟黃色經濟圈消費

可能有手足曾經提議過呢樣嘢，不過香港法例規定港元係法定貨幣唔可以唔收， 當然有冇黃店願意收美金呢個係另一個問題，雖然我覺得唔可行

但係黃色經濟圈用美金同埋你副身家換一大部分做美金係完全兩回事兩者唔抵觸

所以好明顯有啲人別有用心想偷換概念不斷底為換美金嘅行動係錯

第三至於點解我話冇得輸

美金同港元掛勾規定咗個價格係7.85至7.75架如超過或者低過呢個數金管局同政府好大機會拋售或者購買港元美元暴力救市

所以喺金融體制或者外匯儲備正常嘅情況下政府點都會保證港元維持喺7.75呢個最低價

問題係而家就算連銀行e-banking直接換美金嘅匯率都好接近7.75所以你玩呢個價錢你可能只係蝕幾百至幾千蚊講緊係十幾萬至幾百萬

假如阿叔係神棍點溝你哋第時你換返做港幣只會有得升有得賺或者蝕錢少少

問題係㗎如果佢真係爆煲跌到仆街你換咗美金咁你咪贏咗囉

而家不斷有人吹風:連登仔鳩噏你都信你先囉戇鳩

坦白講每個人嘅資產自己都有責任去管理

覺得可唔可行要自己分析

但係呢排咁多親共嘅經濟學家、投資銀行同埋官員都出嚟話唔好換美金同埋而家外匯儲備好安全

一睇就知此地無銀三百兩，讓領導先走最尾你哋同佢哋殿後食屎

終於搵到港共春袋，和理非可以參加越有錢越可以玩

唔係講笑， 原來一早有法例講到明敵對情況換美金係犯法

而家近強方快D換啦

無五毛入嚟 又認證一次

港幣咁強，其實換美金都係有機會賺到少少少
而且美金可以買美股

個波幅咁細
蝕極有限...
驚嘅咪做少少hedge
都唔會蝕得去邊

坦白講而家個價更接近7.75當然啦永遠都冇可能搭正7.75

我行山銀行換咗13萬港幣都係蝕200蚊

假如日後我柒撚咗

冇出現港爆港幣升返我換返我至少可以回本甚至賺少少

但係假如真係港爆，我蝕呢二百蚊買個保險換美金根本上極之值得

行山銀行e-banking轉錢13萬 港紙轉美金都係蝕200蚊左右

食兩餐飯都冇咗啦

我仲要三日就已經拎曬十三萬 港幣面額嘅美金出嚟

記住外幣atm過咗每日限額可以去櫃檯繼續攞

換咗就唔好放係香港喇...
但變咗流通貨幣都好

黃金加速外流，支幣變廢紙？4月有10.3噸黃金從中國流出至香港，史上首次！

收到風
四月已經開始走資

黨先走

最叻仔係擺喺 離岸戶口

唔係個個都好到既

【國安法終臨】《支爆走資攻略 》發文後一日突然於連登消失

點睇

而家黃店應該率先同時接受美金同港紙

推

唱美金自保就得，唔好諗住唱得爆香港實在太多錢